點解肥仔出汗會咁撚臭

係有陣叔味 臭撚到呢 行埋少少都聞到

你聞下自己米G

以家好難肥到

胖子的汗特別臭？
汗可分為兩種，一種為全身流出的汗本身沒有氣味；第二種則為集中於腋下、額頭或是胯下，因脂肪酸及蛋白質含量多，因此容易被皮膚細菌分解而散發臭味。由於肥胖者者出汗量大，加上皮膚多皺褶易積存細菌，所以較常有汗臭味。

少做運動既人出汗係特別臭,
成日活動身體既人, 出汗係冇咁臭

對唔住囉

D死肥仔真係要拎去人道毁滅

男朋友係肥仔 d汗無味

肥妹都係

大汗腺果d位特別臭
所以袋底都好臭